10後D細路無家教無禮貌到癡撚線

話說今日小弟去家庭聚會食盆菜，有個8歲嘅細路黎左。一黎就問其他之後黎嘅人做咩咁遲黎，仲要唔叫人，都唔係問題。之後食飯仲好睇，D長輩好鍾意撩D細路傾計嫁嘛，撩多佢幾句就黑鳩曬面，仲要用埋D“死xx”“老xx”鬧鳩D長輩。到臨走都仲係黑面，佢老豆老母叫佢同人講再見都係閪面閪到傻，hea撚到仆街。而最撚神奇嘅係佢老豆老母見佢咁嘅態度對人都唔撚話佢教佢，都唔知係自由定唔撚識教，生仔真撚係要考牌，生左出黎都唔撚識教仔嘅，搞到成香港越黎越多小學雞同港孩。

利申：00後，自知尚有D家教，見到人會叫人同人講唔該

係咁㗎啦，講兩句就黑口黑面，以為自己細個無人話佢

連登仔

20後仲衰 唔講野

見到一個就一碌尻打一船人
況且你個case點睇都係個老母唔教搞成咁

過多幾年10後就識開POST屌柒20後

識叫人同講唔該就當自己有禮 00後細路睇野好表面

屌你老母 成班老野遲到 一句sorry 都冇，知唔知成村人等緊你開飯？
仲上黎開post 話我地d 10 後，知唔知咩叫尊重，識唔識咩叫人必自侮而後人侮之

咁你班所謂既長輩真係好撚柒煩
考試 大學 返工 結婚 生仔
永遠無第六個topic
又好似金魚咁重重覆覆一條問題問十次
唔當面屌柒你老母都算比面你

8 歲
你想佢點？

關有冇禮貌咩事
性格內向啫

個細路一定係上開連登

有次去親戚結婚
我做代表四圍同班姨媽姑姐soso
親戚叫個女同我打招呼
大約幼稚園中高班
拎歪面嬲人咁款

00後都唔係好人，其身不正都仲要管人？
自己都未搞掂。

蝗種

10仔係咁 btw唔見得有任何幾十後都待人有禮

老屎忽心態

五十步笑一百步？

係父母問題

係純粹琴日睇到依個情況，想講出黎啫
有錯嘅請指教

他只是個孩子.jpg

留名睇8 歲細路開post 屌鳩樓主00廢老

講就講啦 xxxxx咁都唔知你做乜

終於去到00後屌10後嘅時代

90後可否不要老

根本就老豆老母唔撚識教

有無諗過係佢老豆老母借佢把口講d佢哋唔敢講嘅說話？

牠只是個孩子.jpg

連登仔果時都話藍絲廢老親戚，見一個屌一個

咁公道啲講句
30後，40後，50後同埋打後嗰啲都係唔講野

做下表面都好過樓主講嗰個細路啦
閪口閪面真係想打鳩佢

吹呀

撩多佢幾句就黑鳩曬面，仲要用埋D“死xx”“老xx”鬧鳩D長輩。到臨走都仲係黑面，佢老豆老母叫佢同人講再見都係閪面閪到傻，hea撚到仆街。

應該上得連登多，連登年年都有o個d咩野新年食飯親戚好煩既post，實有人做上面d野之後幾百正評。

幾時都有依啲細路仔架啦

9歲仔黎講你都幾叻

終於等到00後屌鳩10後啦

00後 禮貌呢
招呼又唔打個 又冇是咁的

之前係大家樂先見到有個細路個樣勁閪
走黎走去瞄嘴瞄舌, 脾氣勁臭咁同阿媽講無位, 啲人坐係到阻住晒
明明可以搭枱, 啲人坐係到食野都得罪佢
跟住坐低啦, 佢阿媽去排隊
跟住佢就轉頭叫阿媽俾部電話佢, 一轉頭見阿媽已經行遠左就噴晒氣反晒白眼咁

呢啲細路真係見到就想打到佢再投胎

屌 第一次睇完整版

咁咪好 少啲競爭

家教都可以要黎J

屌 個家族係咪有條女叫芷羽

放心，出到黎個社會會教佢

好撚on9

00後仲痴撚線啦 同個8歲細啊計較

係，年年連登仔都話打架
又屌D 親戚唔撐港獨，問佢人工

睇完留言證明連登真係好多小學雞

8歲喇啵
基本尊重長輩都唔識係咪弱智

唔通過時過節同你討論相對論

內向識屌人老XX, 死XX?
唔識就收一收皮 讀多D書先出黎講野啦

成班00後屌鳩10後

00後都唔好得去邊

正宗連登仔動埋粗喎

細路仔都係學身邊啲人啫
其他人都無禮貌佢自然無禮貌

無嘢 00後踩翻10後

無野㗎，細路嘅野都係學老豆老母之嘛

其實都見到幾多細路無禮貌
好似欠撚左佢咁
脾氣臭過屎

問題唔起個細路到
係對父母到

因為依家d人唔做表面野啫，或者覺得唔值得去做

假如個家長帶仔女去同頂頭上司屋企食飯，咪成隻狗咁

人人都戴面具出街，小朋友就最真，不過有時得罪人，人地就記一世既

大陸有個親戚由窮變發達，每次翻去佢都成皮野利是，因為我細過果時拜年有禮拜又識講野，果時佢仲係窮到褲穿果隻

會死～

咪就係你呢啲垃圾成撚日覺得啲細路仲細就由得佢呢啲心態搞到佢地唔識反省，細個唔教 唔通到咗大個先教呀？屌你老母 諗清楚先講野啦

最期待的畫面出現了

1920果班好彩嘅仲有牙講到吓嘢
唔好彩嘅真係我見到點下頭打招呼已經好開心

佢地最憎就係廢老，屌完上黎講會變英雄

理應如此

一代踩一代

上太多連登

遲到屌鳩佢有咩問題

閪口閪面又懶叻認屎認屁果D细路通常俾同齡bully 返

00後收皮啦
我地90後都未撚屌你仲咁多嗲

千禧寶寶毛都未出齊
仲好意思扮大個教訓人地

終於到00後屌柒人

00後返歸啦，講到自己好成熟咁

笑撚死 估唔到咁快 00後已經識屌 10後

學撚埋曬啲on9 嘢 標籤曬成代嘅人

00後就咪撚利申啦, 好威咩

呢啲細路真係希望佢屋企有家底
如果唔係 大個左人生一定好撚慘

有潛質喎

屌你痴撚左線 記住唔好生仔呀！！！

算吧啦00後咪同10後一樣咁無禮貌
利申：90後

關咩10後事，根本任何年代都可以有呢個問題

樓主你親戚低質素啫，我去d家庭朋友聚會大部份都好禮貌好家教

我幾撚時講過由得佢？
淨係問句樓主想佢點，又俾你on99無限放大

教細路你估啪個掣咩
人地老豆老母唔撚教咪出到黎社會由得個細既自己受返囉
樓主當面唔出聲又上黎開post有撚用咩

Btw屌返你老母屌埋你老豆

細個唔識野唔係藉口
但係公道啲咁講 唔係個個都係咁嘅 睇父母啦

人地個細路屌廢老炸wo，關父母咩野事？

80後屌90後無責任感<報紙
90後屌00後蝗化<上網

老了

仲喺個袋度游吓游吓

養不教 父之過

自閉世代

屌班賣港廢老wo,點不教

識得反老為主，不過會比人屌冇大冇細

咁呢d基本野都唔做就抵屌啦

繼續吹

牠只是孩子啊~!

00後已經上連登互批
啊香港未來主人翁

香港人真係好撚奇怪
鐘意用屌下一代黎攞成功感

你冇錯 個細路都冇錯
最大問題係個社會

80後可否回到當初

70後屌80後唔上進
80後屌90後on9
90後屌00後無童年
00後屌10後無禮貌

何止
有樓冇樓
有女冇女
入唔到入u
人工幾多
用咩電話（ifanboy）
而家唔學識j 第日大個點算

咁係因為做家長嘅已經無家教
90後本身唔好得幾多

我少親戚冇乜聚會算唔算叫好彩
又可以j

我又唔反感啊
唔爭在傾埋微積分 量子物理學。。

話說今日小弟去家庭聚會食盆菜，有個18歲嘅細路黎左。一黎就問其他之後黎嘅人做咩咁遲黎，仲要唔叫人，都唔係問題。之後食飯仲好睇，D長輩好鍾意撩D細路傾計嫁嘛，撩多佢幾句就黑鳩曬面，仲要用埋D“死xx”“老xx”鬧鳩D長輩。到臨走都仲係黑面，佢老豆老母叫佢同人講再見都係閪面閪到傻，hea撚到仆街。而最撚神奇嘅係佢老豆老母見佢咁嘅態度對人都唔撚話佢教佢，都唔知係自由定唔撚識教，生仔真撚係要考牌，生左出黎都唔撚識教仔嘅，搞到成香港越黎越多小學雞同港孩。

利申：90後，自知尚有D家教，見到人會叫人同人講唔該

原來已經到咗00後屌10後嘅年代

遲到既有冇跪低叩頭認錯先

00後 咁快就玩10後？

俾我地班90後屌多5年先啦

關幾多歲咩事
個老豆老母咁撚樣 幾多歲都一樣樣啦

個細佬再仆街都好，都會報應落佢父母度，放心

20後
依家19年渣

咁都有得笑
恥笑開始

佢哋眼中只有電話㩒㩒㩒
講嘢唔望人隻眼

係老母個肚呀都唔得啦12個月都生唔出咩

80-> 90-> 00
終於到00後出po屌10後了
好似人生必經階段

華富？

人地係高維度人士，你識條撚咩

真係一代不如一代
都係廢老最好家教

係古人最好家教
不過死晒

其實00同10無分別，分咁清無用

老豆老母唔識教, 咪社會第時教佢lo, 不過可能係監裡面教, 不過而家D 父母最鐘意話生出來就天生天養, 得佢自己經歷吓啦

就其實連登好有老屎忽心態
屌完上一代 但照樣同翻同樣心態對下一代

你訓撚醒未

係咪啲親戚問小朋友讀書讀成點、講埋晒啲唔讀書就乞食個啲呀 新年啲連登仔都會黑面架

填色比賽咩

而家無打仔呢樣野
啲o靚仔真係好撚串

89後鬧90鬧00鬥10

你訓未？

話說今日小弟去家庭聚會食盆菜，有個8歲嘅細路黎左。一黎就問其他之後黎嘅人做咩咁遲黎，仲要唔叫人，都唔係問題。之後食飯仲好睇，D長輩好鍾意撩D細路傾計嫁嘛，撩多佢幾句就黑鳩曬面，仲要用埋D“死xx”“老xx”鬧鳩D長輩。到臨走都仲係黑面，佢老豆老母叫佢同人講再見都係閪面閪到傻，hea撚到仆街。

其實兩睇啦

小朋友既時間感覺唔同大人，幾個字已經坐唔定。

不過唔排除真係有人遲半粒鐘以上先施施然入席，你知Ｄ濕尻規矩架啦，可能未齊人冇得開飯。如果你答唔到個小朋友，要遮遮掩掩咁，就明顯你理虧啦。

唔叫人依點就睇情況啦

通常Ｄ一年先見得個一兩次既親戚，如果父母冇預先教個細路，鬼記得Ｄ輩份咩，叫又怕叫錯。大路應該都係一坐底父母就已經話「阿仔，叫 XX啦」，然後個細路鸚鵡學舌咁打招呼。

據我所知，Ｄ長輩親戚隨左鍾意撩你講野外，仲有Ｄ仆街見你得意會多手叫你埋去玩尻你塊面，當你肉便器咁撚。你話係靚女auntie就話姐，成身煙味哄埋嚟真係咪搞。

撩你講野梗離不開成績、打少Ｄ機，見你唔合格就笑尻你，七十分就叫你攞八十分，八十分就叫攞九十分，總有位踩你。

不過用死個類詞係有Ｄ過火

無家教係事實
搭車撞到我直接吊

一巴車撚埋去
洗撚俾面D垃圾親戚

00後就收嗲啦

係咪班細路上完連登取經

到時自有人幫佢教仔

個8歲細蚊仔冇家教
咁個家長係邊個吖 係80後吖
係80後吖 啲80後仲好意思屌啲90/00後
自己都教唔好個仔

人地講事實姐

做節根本嘥時間

大家根本無話題

一巴煎落去

今時今日, 內地韓國都用「熊孩子」講果d 被寵壞既小朋友
其實周圍都係咁, 唔好比面人地父母開佢地波就得

講蝗語？

樓主2009年出世
理乜鳩xx後如果50年前有連登都有50後屌60後

見過有個細路拉住佢老豆
然後講：「叫你俾就俾啦」
我當堂呆咗

依家啲中學生係咪00後
之前正想開post話點解現今中學生無家教到癡哂線
咪五十步笑百步啦 你哋咪又係大部份係大陸種
威完負評完就好返去溫書啦

樓主我02出世

其實鬧人無家教呢句說話係好惡毒 野仔有人生但係無屋企教 同畜牲無分別
btw個細路真係無家教

屌你啲90後返歸飲奶啦，幾時輪到你出聲

利申：80後

幾多後根本唔重要
80後一樣有人寫殘體
90後一樣有人一啲禮貌都冇
真正自己嗰代做到全部都咁有禮貌先出聲屌下一代啦

咁有冇人教啲長輩唔好撩尻人，先撩者賤

呢啲所謂叫人 開枱食飯叫人嘅濕鳩傳統一早要廢除
同你好熟咩屌你老母
大人十幾廿年喺度扮長輩

就係有你依啲人先會咁

連登仔係咁，8歲就憤世嫉俗

睇太多連登
窮人生仔父母正仆街
小朋友唔識個窮字
睇成"生仔父母正仆街"
父母=仆街,深入幼小心靈

咁細個就識分邊d親戚係廢既唔洗尊重都幾叻仔
個仔咁樣老母都冇反應就知樓主係人眼中幾咁多餘

基本上每一年每一代都係咁..... 越嚟越差

呢個情況係由70/ 80後開始，係經濟開始起飛嘅年代，跟住每一個10年都屌下一個10年冇禮貌。 90 無禮貌，00 比 90 更差，10 比 00 更甚。

你無野呀？8歲點會做唔到呢啲基本野

你睇下你地啲80後生出嚟的細路幾冇家教 細路都教唔好仲係到屌人

就好似國王的新衣入面個細路咁

高汁事實

soso
social 呀

00後豬sir

屌啲腦筍都未生埋既細路
而唔係屌唔識教既8，90後家長

屌, 本身都憎細路
但而家D細路真係越來越黑人憎，越來越無家教

頭先去排隊用atm，有個細路居然企正喺人地隔離係咁昅住人地㩒atm
而佢老豆喺後面望住好似完全唔覺得有問題

之後個細路揸住把鋼捲尺喺度玩，有個師奶同佢老豆講把尺危險叫佢唔好玩，怕整到人
（示意圖：）

又問個老豆唔驚個細路整親自己咩
點知個老豆真係答佢唔驚wo

啲老屎忽遲到真係
遲成個鐘嚟到仲笑笑口
你唔得就約遲一個鐘啦

你唔行埋去打柒佢？

之前去酒樓飲
女家親戚有個細路同我果家人坐同一枱
全程都閪口閪面
同枱啲長輩夾餸畀佢大大聲話唔要
佢老母過嚟叫佢食都唔肯食
仲要對住老母都態度勁差
成晚淨係食咗幾條菜
臨走嗰陣向佢老母大大聲講
“我要食日本嘢”
但係嗰陣已經十一點幾
我阿媽話嗰個細路係咁
平時唔係高級唔貴唔食
佢老豆老母又縱到佢咁

第一次見到倒麵

講完無第二個話題你可以選擇收聲
或者錄底段對話行埋一角自己慢慢loop